Van hen zal hij daden van aankoop, sleutels en andere dingen.
Hij zal er papieren dat hij schrijft op; hij zal zijn boek van cheques.
Er zijn vele bezittingen die hij moet ergens; waarom niet op deze plek zo centraal, zo stil, waar hij een komen en gaan van de voor- of achterzijde te allen tijd, toen in de zeer uitgestrekte van het verkeer is er geen op te merken.
Wij gaan er en zoek dat huis; en wanneer we leren wat zij heeft, dan doen wij wat onze vriend Arthur oproep in zijn zinnen van hunt 'stop de aardbollen' en dus we lopen onze oude fox--zo?
Vindt u ook niet?"
